[
    {
        "question": "Что означает слово video game?",
        "options": [
            "a) Полет",
            "b) Видеоигра",
            "c) Шторм",
            "d) Консультант"
        ],
        "correct_answer": "b) Видеоигра"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово flight?",
        "options": [
            "a) Полет",
            "b) Лагерь",
            "c) Спорт",
            "d) Продажи"
        ],
        "correct_answer": "a) Полет"
    },
    {
        "question": "Что обозначает слово secret?",
        "options": [
            "a) Ветер",
            "b) Тайна",
            "c) Помощник",
            "d) Спуск"
        ],
        "correct_answer": "b) Тайна"
    },
    {
        "question": "Что подходит к слову sales?",
        "options": [
            "a) Секрет",
            "b) Продажи",
            "c) Спорт",
            "d) Служащий"
        ],
        "correct_answer": "b) Продажи"
    },
    {
        "question": "Выберите правильное значение слова camp?",
        "options": [
            "a) Офицер",
            "b) Лагерь",
            "c) Клиент",
            "d) Ветер"
        ],
        "correct_answer": "b) Лагерь"
    },
    {
        "question": "Что обозначает слово police?",
        "options": [
            "a) Полиция",
            "b) Помощник",
            "c) Спуск",
            "d) Спорт"
        ],
        "correct_answer": "a) Полиция"
    },
    {
        "question": "Как переводится слово storm?",
        "options": [
            "a) Спорт",
            "b) Тайна",
            "c) Шторм",
            "d) Продажи"
        ],
        "correct_answer": "c) Шторм"
    },
    {
        "question": "Что обозначает слово sports?",
        "options": [
            "a) Спорт",
            "b) Полет",
            "c) Секрет",
            "d) Продажи"
        ],
        "correct_answer": "a) Спорт"
    },
    {
        "question": "Какое значение соответствует слову counsellor?",
        "options": [
            "a) Офицер",
            "b) Консультант",
            "c) Кассир",
            "d) Помощник"
        ],
        "correct_answer": "b) Консультант"
    },
    {
        "question": "Как переводится слово casher?",
        "options": [
            "a) Консультант",
            "b) Кассир",
            "c) Лагерь",
            "d) Клиент"
        ],
        "correct_answer": "b) Кассир"
    },
    {
        "question": "Что означает слово attendant?",
        "options": [
            "a) Помощник",
            "b) Служащий",
            "c) Тренер",
            "d) Кассир"
        ],
        "correct_answer": "b) Служащий"
    },
    {
        "question": "Как переводится слово shopper?",
        "options": [
            "a) Покупатель",
            "b) Секрет",
            "c) Спорт",
            "d) Шторм"
        ],
        "correct_answer": "a) Покупатель"
    },
    {
        "question": "Выберите правильный перевод для слова coach?",
        "options": [
            "a) Консультант",
            "b) Тренер",
            "c) Офицер",
            "d) Секрет"
        ],
        "correct_answer": "b) Тренер"
    },
    {
        "question": "Что обозначает слово assistant?",
        "options": [
            "a) Кассир",
            "b) Помощник",
            "c) Спуск",
            "d) Спорт"
        ],
        "correct_answer": "b) Помощник"
    },
    {
        "question": "Как переводится слово officer?",
        "options": [
            "a) Тренер",
            "b) Офицер",
            "c) Консультант",
            "d) Шторм"
        ],
        "correct_answer": "b) Офицер"
    },
    {
        "question": "Что означает street luge?",
        "options": [
            "a) Спорт",
            "b) Уличные сани",
            "c) Полет",
            "d) Шторм"
        ],
        "correct_answer": "b) Уличные сани"
    },
    {
         "question": "Выберите правильный перевод для speed skiing:",
         "options":[
            "a) Скоростной спуск на лыжах",
            "b) Полиция",
            "c) Спорт",
            "d) Консультант"
        ],
        "correct_answer": "a) Скоростной спуск на лыжах"
    },
    {
        "question": "Что обозначает слово windsurfing?",
        "options": [
            "a) Лагерь",
            "b) Виндсерфинг",
            "c) Продажи",
            "d) Консультант"
        ],
        "correct_answer": "b) Виндсерфинг"
    },
    {
        "question": "Что подходит для слова mountain biking?",
        "options": [
            "a) Скоростной спуск на лыжах",
            "b) Спорт",
            "c) Горный велосипед",
            "d) Уличные сани"
        ],
        "correct_answer": "c) Горный велосипед"
    },
    {
        "question": "Как переводится paragliding?",
        "options": [
            "a) Скоростной спуск",
            "b) Парапланеризм",
            "c) Спорт",
            "d) Лагерь"
        ],
        "correct_answer": "b) Парапланеризм"
    }
]